# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the linuxtoys package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxtoys\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Operations completed."
msgstr "操作完成。"
msgid "F3 has been installed. A browser window will now open with usage instructions."
msgstr "F3已安装。现在将打开一个浏览器窗口，显示使用说明。"
msgid "Do you want to install scripts for ARM translation? (recommended)"
msgstr "您要安装ARM翻译的脚本吗？（推荐）"
msgid "Waydroid setup is complete. You can now launch it from your applications menu."
msgstr "Waydroid 设置已完成。您现在可以从应用程序菜单中启动它。"
msgid "Waydroid requires a Wayland session to work."
msgstr "Waydroid 需要一个 Wayland 会话才能工作。"
msgid "Reboot your system to apply the changes."
msgstr "重新启动系统以应用更改。"
msgid "This script is not compatible with your operating system."
msgstr "此脚本与您的操作系统不兼容。"
msgid "Cloudflare WARP is already installed."
msgstr "Cloudflare WARP 已经安装。"
msgid ""
"This system has already been optimized by LinuxToys. To re-apply, please use the 'Undo "
"Optimizations' script first."
msgstr "该系统已由LinuxToys进行优化。要重新应用，请先使用“撤消优化”脚本。"
msgid "Choose your device type:"
msgstr "选择您的设备类型："
msgid "AMD Drivers"
msgstr "AMD 驱动程序"
msgid "Installation successful."
msgstr "安装成功。"
msgid ""
"This script only installs the DaVinci Resolve software. A license from Blackmagic Design is "
"required to use the Studio version."
msgstr "此脚本仅安装 DaVinci Resolve 软件。使用 Studio 版本需要 Blackmagic Design 的许可证。"
msgid "The application is already up to date."
msgstr "应用程序已经是最新版本。"
msgid "Optimization Complete"
msgstr "优化完成"
msgid ""
"Optimization complete. Please reboot your system. You will be prompted to enroll a new MOK (Machine "
"Owner Key) for Secure Boot. Please select 'Enroll MOK' and follow the prompts to complete the "
"process."
msgstr "优化完成。请重启您的系统。系统将提示您注册新的 MOK（机器所有者密钥）以进行安全启动。请选择“注册 MOK”，并按照提示完成该过程。"
msgid ""
"Packages for Active Directory integration have been installed. You can now join a domain using the "
"'realm join' command."
msgstr "已安装用于Active Directory集成的程序包。您现在可以使用'realm join'命令加入域。"
msgid ""
"This script requires Lossless Scaling for Windows to be installed on your system through Steam, "
"Lutris or Bottles. Please make sure it is installed before proceeding."
msgstr "此脚本需要在您的系统上通过 Steam、Lutris 或 Bottles 安装无损缩放。请确保在继续之前已安装它。"
msgid "Lossless.dll not found. Did you install Lossless Scaling?"
msgstr "未找到 Lossless.dll。您是否安装了 Lossless Scaling？"
msgid "Please check your wheel's compatibility before proceeding."
msgstr "请在继续之前检查您的轮子的兼容性。"
msgid "Unsupported OpenSUSE version."
msgstr "不支持的 OpenSUSE 版本。"
msgid "No compatible AMD GPU found."
msgstr "未找到兼容的AMD GPU。"
msgid "This program is already installed. Do you want to remove it?"
msgstr "该程序已安装。您想要卸载它吗？"
msgid ""
"This will install a daemon that preloads frequently used applications into memory to speed up "
"launch times. This is recommended only for systems with more than 12GB of RAM. Proceed?"
msgstr "这将安装一个守护进程，将常用应用程序预加载到内存中，以加快启动时间。仅建议在内存超过12GB的系统上使用。继续吗？"
msgid "Your system does not have enough RAM to use this feature safely."
msgstr "您的系统没有足够的RAM来安全使用此功能。"
msgid "The firewall has been configured and enabled."
msgstr "防火墙已配置并启用。"
msgid "Welcome to the LSW installer!"
msgstr "欢迎使用LSW安装程序！"
msgid "This script will guide you through installing Windows on Linux."
msgstr "此脚本将指导您在Linux上安装Windows。"
msgid "WARNINGS:"
msgstr "警告："
msgid "* This is an automated script. Use at your own risk."
msgstr "* 这是一个自动化脚本。请自行承担风险。"
msgid "* A stable internet connection is required."
msgstr "* 需要稳定的互联网连接。"
msgid "* Do NOT close the terminal during installation."
msgstr "* 安装过程中请勿关闭终端。"
msgid "* GPU acceleration is NOT available."
msgstr "* GPU 加速不可用。"
msgid "I have read and understood the warnings."
msgstr "我已阅读并理解警告。"
msgid "Do you want to proceed with the installation?"
msgstr "您要继续安装吗？"
msgid "Swapfile creation successful."
msgstr "交换文件创建成功。"
msgid "Swap already enabled in your system."
msgstr "您的系统中已启用交换。"
msgid "No valid shell found."
msgstr "未找到有效的 shell。"
msgid "Success! Reboot to apply."
msgstr "成功！重启以应用。"
msgid "System already patched."
msgstr "系统已修补。"
msgid "This requires the Chaotic-AUR repository. Do you want to enable it?"
msgstr "这需要 Chaotic-AUR 仓库。您想要启用它吗？"
msgid "Skipping btrfs-assistant installation."
msgstr "跳过 btrfs-assistant 安装。"
msgid "Your root filesystem is not btrfs."
msgstr "您的根文件系统不是 btrfs。"
msgid "Not enough RAM. At least 12GB total is required to continue."
msgstr "内存不足。继续需要至少 12GB 的总内存。"
msgid "Not enough free RAM. Close some applications and try again."
msgstr "内存不足。请关闭一些应用程序，然后再试一次。"
msgid "Not enough CPU threads to install Windows hypervisor, minimum 4."
msgstr "安装 Windows 虚拟机监控程序所需的 CPU 线程不足，最低要求 4 个。"
msgid "Enter Windows disk (C:) size in GB. Leave empty to use 50GB."
msgstr "输入Windows磁盘（C:）的大小（以GB为单位）。留空以使用50GB。"
msgid "Invalid input for disk size. Please enter a number."
msgstr "磁盘大小输入无效。请输入一个数字。"
msgid "Minimum space to install Windows (C:) is 40GB."
msgstr "安装Windows (C:) 的最低空间为40GB。"
msgid "Not enough disk space: %s GB required, %s GB available."
msgstr "磁盘空间不足：需要 %s GB，当前可用 %s GB。"
msgid "No compatible terminal emulator found to launch Podman Compose."
msgstr "未找到兼容的终端仿真器以启动 Podman Compose。"
msgid "Is the Windows installation finished?"
msgstr "Windows安装完成了吗？"
msgid "Do you want to revert all changes? WARNING: This will ERASE all Podman Compose data!"
msgstr "您是否要撤销所有更改？警告：这将删除所有 Podman Compose 数据！"
msgid "No GRUB found."
msgstr "未找到 GRUB。"
msgid "This will list snapshots in your GRUB. It will only work if your root filesystem is btrfs. Proceed?"
msgstr "这将列出您在 GRUB 中的快照。只有在您的根文件系统是 btrfs 时才会有效。继续吗？"
msgid "No WiFi device found."
msgstr "未找到WiFi设备。"
msgid "iwd.conf file not found. IWD was not enabled in this system."
msgstr "未找到 iwd.conf 文件。此系统未启用 IWD。"
msgid "SELinux policy has been updated."
msgstr "SELinux 策略已更新。"
msgid "This script is only for OpenSUSE-based distributions."
msgstr "此脚本仅适用于基于OpenSUSE的发行版。"
msgid "Docker + Portainer CE Setup"
msgstr "Docker + Portainer CE 设置"
msgid "This will install Docker Engine and Portainer CE to manage it through a web UI. Proceed?"
msgstr "这将安装 Docker 引擎和 Portainer CE，以通过 Web 用户界面进行管理。继续吗？"
msgid "Setup complete. Your Portainer dashboard will open in your web browser now."
msgstr "设置完成。您的 Portainer 仪表板现在将在您的网页浏览器中打开。"
msgid "Choose JDK versions to install"
msgstr "选择要安装的JDK版本"
msgid ""
"NVM has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file (e.g., "
".bashrc, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with usage instructions."
msgstr "NVM 已安装。请重新启动您的终端或源您的 shell 配置文件（例如，.bashrc，.zshrc）以开始使用它。现在将打开一个浏览器窗口，显示使用说明。"
msgid ""
"PyEnv has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file "
"(e.g., .bash_profile, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with usage "
"instructions."
msgstr "PyEnv 已安装。请重新启动您的终端或源您的 shell 配置文件（例如，.bash_profile，.zshrc）以开始使用它。现在将打开一个浏览器窗口，显示使用说明。"
msgid ""
"Mise has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file "
"(e.g., .bashrc, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with the official "
"documentation."
msgstr "Mise 已安装。请重新启动您的终端或源您的 shell 配置文件（例如，.bashrc，.zshrc）以开始使用它。现在将打开一个浏览器窗口，显示官方文档。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 13
msgid "Support this project"
msgstr "支持这个项目"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 18
msgid "Check us out on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看我们"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 49
msgid "Wiki"
msgstr "维基"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 53
msgid "Report Bug"
msgstr "报告错误"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 60
msgid "Credits"
msgstr "积分"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 37
msgid "script_runner_title"
msgstr "脚本运行器标题"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 43
msgid "script_runner_close"
msgstr "脚本运行器关闭"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 126
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 209
#, python-brace-format
msgid "Running Checklist ({current}/{total})"
msgstr "运行检查列表 ({current}/{total})"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 137
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 410
msgid "script_runner_finished"
msgstr "脚本运行完成"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/header.py, line: 31
# File: linuxtoys/p3/app/header.py, line: 34
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 140
msgid "subtitle"
msgstr "字幕"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/window.py, line: 347
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 49
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 140
msgid "Install"
msgstr "安装"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/window.py, line: 348
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 50
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 141
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 346
msgid "ostree_deployment_title"
msgstr "ostree_deployment_title"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 347
msgid "ostree_deployment_message"
msgstr "ostree_deployment_message"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 348
msgid "reboot_now_btn"
msgstr "立即重启按钮"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 349
msgid "reboot_later_btn"
msgstr "稍后重启按钮"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 225
msgid "update_available_title"
msgstr "更新可用标题"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 230
msgid "update_download_btn"
msgstr "更新下载按钮"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 231
msgid "update_ignore_btn"
msgstr "更新_忽略_按钮"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 278
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 323
msgid "No changelog available."
msgstr "没有可用的更新日志。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 336
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 336
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 10
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 25
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 53
msgid "load_manifest"
msgstr "加载清单"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 79
msgid "choose_manifest_title"
msgstr "选择清单标题"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 85
msgid "select_button"
msgstr "选择按钮"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 90
msgid "loading_manifest_message"
msgstr "加载清单消息"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 115
msgid "packages_flatpaks"
msgstr "平面包（Flatpak）软件包"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 48
msgid "Confirm Action"
msgstr "确认操作"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 51
msgid "Script Details"
msgstr "脚本详情"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 139
msgid "Confirm Installation"
msgstr "确认安装"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 142
msgid "Selected Items"
msgstr "已选择项目"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 211
msgid "Note: {} script(s) will run automatically without confirmation."
msgstr "注意：{} 脚本将自动运行，无需确认。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 22
msgid "About LinuxToys"
msgstr "关于LinuxToys"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 61
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 77
msgid "License file not found."
msgstr "未找到许可证文件。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 91
msgid "License"
msgstr "许可证"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 185
msgid "Project Lead"
msgstr "项目负责人"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 214
msgid "Loading contributors..."
msgstr "加载贡献者..."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 270
msgid "Unable to load contributors"
msgstr "无法加载贡献者"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 65
msgid "Reboot Required"
msgstr "需要重启"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 71
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 139
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重启"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 72
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 140
msgid "Reboot Later"
msgstr "稍后重启"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 94
msgid ""
"A script requiring a system reboot has been executed. You must reboot your computer before "
"installing other features."
msgstr "已执行需要系统重启的脚本。您必须在安装其他功能之前重启计算机。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 133
msgid "Pending System Updates"
msgstr "待处理系统更新"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 162
msgid ""
"Your system has pending updates that require a reboot to complete. Please reboot your computer to "
"apply these updates before continuing."
msgstr "您的系统有待处理的更新，需要重启才能完成。请重启计算机以应用这些更新，然后再继续。"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 202
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 211
msgid "Reboot Failed"
msgstr "重启失败"
